##Ejercicio 3 ##
* **Cantidad y nombre de los branches:*** master
  remotes/origin/HEAD -> origin/master
  remotes/origin/master
  remotes/origin/megaramita1
  remotes/origin/ramita1
  remotes/origin/ramita
* **Cantidad y nombre de las etiquetas:**asdasdaf-tag
final-final-ahora-si
super-release
tag1
todas-las-tags-al-mismo-commit
* **Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando “git log” para obtener esta información:**commit e990f121f27d92f682315cf09aba67624425d9f1
Author: Benjamin Cruz <benja.cruz3@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 02:58:23 2017 -0400

    A<C3><B1>adido ejercicio3.md

commit 02f48adea2ccdf2225c7f5272eb65efdc3d286e8
Author: Benjamin Cruz <benja.cruz3@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 02:40:46 2017 -0400

    A<C3><B1>adido glosario

commit 800529862b2dc155178701fb482ab32f8a68d920
Author: Johann Valenzuela <johann.aevt@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 00:34:09 2017 -0400